Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Objective-C. Este código implementa uma classe chamada "Calculadora" que realiza operações matemáticas básicas, como adição, subtração, multiplicação e divisão.

```objective-c
#import <Foundation/Foundation.h>

@interface Calculadora : NSObject

@property (nonatomic, assign) double valor1;
@property (nonatomic, assign) double valor2;

- (double)soma;
- (double)subtracao;
- (double)multiplicacao;
- (double)divisao;

@end

@implementation Calculadora

- (double)soma {
    return self.valor1 + self.valor2;
}

- (double)subtracao {
    return self.valor1 - self.valor2;
}

- (double)multiplicacao {
    return self.valor1 * self.valor2;
}

- (double)divisao {
    if (self.valor2 != 0) {
        return self.valor1 / self.valor2;
    } else {
        NSLog(@"Erro: Divisão por zero!");
        return NAN;
    }
}

@end

int main(int argc, const char * argv[]) {
    @autoreleasepool {
        Calculadora *calculadora = [[Calculadora alloc] init];
        calculadora.valor1 = 10;
        calculadora.valor2 = 2;
        
        double resultadoSoma = [calculadora soma];
        double resultadoSubtracao = [calculadora subtracao];
        double resultadoMultiplicacao = [calculadora multiplicacao];
        double resultadoDivisao = [calculadora divisao];
        
        NSLog(@"Resultado da soma: %f", resultadoSoma);
        NSLog(@"Resultado da subtração: %f", resultadoSubtracao);
        NSLog(@"Resultado da multiplicação: %f", resultadoMultiplicacao);
        NSLog(@"Resultado da divisão: %f", resultadoDivisao);
    }
    return 0;
}
```

Neste código, criamos uma classe chamada "Calculadora" que possui duas propriedades, "valor1" e "valor2", para armazenar os números que serão usados nas operações matemáticas. A classe também possui quatro métodos, "soma", "subtracao", "multiplicacao" e "divisao", que retornam o resultado de cada operação.

No método principal "main", criamos uma instância da classe "Calculadora" e definimos os valores dos números. Em seguida, chamamos os métodos da calculadora para realizar as operações e exibimos os resultados no console usando o NSLog.

Espero que este exemplo de código complexo em Objective-C seja útil para você!